Le tableau ci-dessous donne la répartition par sexe et groupe d'âge en 2020 de la population française.

\medskip

\begin{multicols}{2}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.45]{6EvalEntiers06.png}
\end{center}

\columnbreak

\begin{enumerate}
\item Combien y a-t-il d'hommes en France en 2020 entre 15 et 19 ans ?\\ $2~124~443$
\item Combien y a-t-il de femmes en France en 2020 entre 45 et 49 ans ?\\ $2~280~214$
\item Combien y a-t-il de femmes en France en 2020 ? \\ $34~666~524$
\item Combien y a-t-il de jeunes entre 20 et 24 ans en France en 2020 ?\\ $3~757~482$
\item Combien y a-t-il de personnes en France en 2020 ?\\ $67~063~703$
\end{enumerate}

\end{multicols}